今日係JR民營化後最嚴重意外--JR福知山線出軌事故14周年

今年終於o係被撞大廈前舉行追悼儀式。
呢次事件唔單止對日本鐵路日常運作，亦對日本鐵路車輛設計有好深刻影響。

JR西日本亦有英文單張講述事件

舊年一去到日本喺酒店一開電視就係報個紀念館開幕嘅新聞